黑眼圈好勁，訓得多都唔散

有咩方法解救下？唔洗睇落長期無精神咁

曬黑個頭

天生架喎 一係打針
護膚品幫助唔大如果天生好勁

從中醫角度來說，引起黑眼圈主要與肝、脾、腎三臟有關。

Lm

屌我都係
不過我長期夜

訓加唔夠訓

用針了走d黑色素

之前試過長時間夜瞓 而家點早瞓都補唔番

放棄去理了

食多d m記

X2 成年都睡6個鐘
而家開始7個半鐘 我諗起馬要返一年半載

無用架啦 因為過左廿幾歲多數成形 無得話訓返啱就無左

係唔係長期鼻塞？ 會阻住血液流通

咁眼袋呢？

我之前（一年前）就係星期六日補眠 就會消左好多
一到1-5返工又深過

我天生黑眼圈已放棄治療

唔好睇咁多4 仔